難怪早兩日突然有人放風話想「燒山」

明白曬

我點都反對燒山，做其它野我無意見

915呀 又冇人講

政府用中共嗰套，強行徵地，收晒班鄉黑嘅地，肯定夠起一百座公屋

燒地根本唔係「攬炒」
係燒自己地方再益政府

不嬲都講緊果條友一係政府既人

一係就弱智

但事實係佢地想搞郊野公園好撚耐

理論上係咁
但政府邊會做
共產黨就係要增加香港人住屋壓力

原來我地大台係民建聯

兒登仔：不分化 不割蓆

收班牛屎佬佢地？

所謂同路人，總之睇路，我相信抗爭兄弟姊妹識分辨

冇幫政府做野既大獲喇

明明之前民建聯都唔贊成，依家又想扮成功爭取

大家如果見到有人放火，唔洗諗，即call消防
27232233

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

證明規劃署嗰班只係政治棋子，無長遠藍圖，我對面幅政府地，原本係用嚟起政府部門嘅辦公室，689上任後話要主攻房屋，嗰幅地現在就起公屋

而且，一般嘅郊野公園，都係遠離市區 (除咗水塘隔離嘅金山郊野公園，如果班鳩官打呢度嘅主意，附近深水埗嘅居民相信會日日邀請班鳩官試飲黃泥水)，交通不便，同喺梅窩起公屋嘅分別不大

而且週末會有大量郊遊人士，到時班"居民"又會投訴，甚至申請禁制令，唔俾郊遊人士喺附近出現...同港英政府設立郊野公園嘅原意，背道而馳

公屋俾大陸人住咖咋

每日150人

就算起咁多公屋都唔係真香港人住啦...
屌...150......唉....
整來起居屋都冇咁嬲...公屋..真係不了...不資格住

真香港人點會燒山
連自然環境都冇埋，山又冇得行
可能藍絲都同你死過

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

收翻d 丁地起公屋!!!

原來喺民建先喺恐怖分子！
而家明曬了！

政府派人燒山，希望不要發生。

政府會吾會派人扮示威者，嚮中秋期間火燒山？

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

係都搞黨鐵建築霸權啦

斬狗 燒狗屋 我都唔會反對
燒郊野公園真係玩鳩自己

風向撚出晒黎

樓主正確，推

有D野唔會係巧合

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

推

講清楚收郊區定棕地先

為選舉鋪路

真·天文台通知將會有山火

區選近了

保護郊野公園都係香港人其中一個訴求

Push

收丁 must la

你覺得弱智會諗到911呢個時間
去燒山益地產商
發動恐襲去
令我哋失去外國支援
淺黃支援
將所有注意力搶走
但支共完全冇受損
呢條完美嘅橋嗎？

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

915 見！我家母深藍轉淺黃想帶佢遊行感受香港團結

915呀 又冇人講

民賤聯

支持。但仲係好多問題未解決，150單程證，水貨客

民建聯正仆街

新界根本就大把地唔需要用到郊野公園
舉個例子, 屯門藍地至元朗屏山之間所有棕地收Q晒佢嚟起樓, 做屯門元朗一體化, 已經多好多樓

唔cut 150 就咩都係假

成功爭取為新港人覓地起樓加上樓??

不如叫解放軍落黎好過啦

大家加油，繼續運動，全力推動「 官 商 鄉 黑 警 」內鬥

希望有朝一日見到港共損害鄉黑既得利益，鄉 黑 警互咬，到時比港共見識咩先叫暴動

up

唔好俾借口對手乘虛而入，保護真正香港，要起樓就收鄉村牛屎佬地

對 個個都要搵食負債幾十年
所以中產唔敢上街

點知迫得太盡
後生無希望咪反枱囉

死症 取消原居民先啦

貴地價係用黎管理人民
個個都要搵食。供樓負債幾十年
所以中產唔敢上街

點知迫得太盡
後生無希望咪反枱囉 攬炒啦

貴地價係用黎管理人民
個個都要搵食。供樓負債幾十年
所以中產唔敢上街

點知迫得太盡
後生無希望咪反枱囉 攬炒啦

選舉臨近了

鄉黑係自己人 佢搞鳩郊野公園就會

收棕地
牛屎佬咁愛國，應該送去中國安享晚年

收農地有撚用咩 , 生地有有排都起唔到樓啦 , 收就收熟地 , 例如棕地 , 哥爾夫球場

啱呀，但係官鄉黑

都唔會比我志地住，每日都有150人同我地爭，人地仲要一年半就上到香港人冇份

913中秋各區和你拖
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

又做show, 你哋d劇本係咁上下，一樣唔投你哋票！

原來係果邊想燒山

明哂～

又爭取黎比大陸人

踢走大陸移民先再講啦dllm

dllm政府有其他方法唔用，走黎燒山，破壞生態環境

原來係咁

土地問題真係萬用 好似中國有咩事就推比外國勢力咁收郊區地又咪比政府打主線起大白象工程 得閒就做支線起兩棟樓塞住人把口

原來抗爭就可以收地起公屋

agger 就算想起屋個堆都唔會嗌要燒山
多數都係話支持開發

利申環保撚
破壞香港自然環境嘅都要死全家

政府辦公室搬返大陸，有咩唔好

頭先（15分鐘前）白石窩附近好多白煙，而家無嘜了
（無影到相）

Pk 想用公園起公屋 重屈示威者

朋友個朋友話我知 係民賤聯要燒山

支共同地產商deal好，不過都唔係益我哋，有古怪件事

起完你有得住咩？咪又係大陸佬住，3年上樓？咪發夢啦

邊個話燒山 邊個就係中共狗 完

突破盲腸

邊個搞香港郊野，後果自負

其實鄉黑唔介意，問題係政府賠幾多錢姐

我驚緊中秋果晚先黎燒呀！

拿番單程證審批權先

點都唔可以退呀
五大祈求呀

呢張相是咪土已焦？

pish

721
811
831
新屋嶺

Never forgive Never Forget

聰明的話就應該係市民唔反抗的情況下渣壓到盡
但班仆街太貪心
渣壓到班後生絕望
要出黎反班仆街
而家先話起公屋太遲
有左雙普選之後想收棕地、廢丁權無難度
想起幾多都得
係睇你建築業夠唔夠工人

1百條公屋邨都仲得

明哂